做空姐好難識到男仔

我做左空姐兩年
雖然係好開心週圍飛
不過落機同姊妹食飯既時候
都會呻下真係好難識到拍拖對象
姊妹會問 [下 唔係有d空少咩？機師？]
（佢地真係衝上雲霄上晒腦）
其實好多都已經有女朋友或者結左婚
同埋空少空姐搵得唔多 想拍拖都搵個人工高d架啦

之前學人玩下txxdxx同skxxx
好多狗公 而且因為我唔係咁固定時間覆
有時會有時差 d男仔就無耐性啦
[你都唔覆我既] [你係米同好多仔傾計唔得閒理我]
[不如我地轉whatsapp啦 呢度大家都覆得比較慢]
其實我真係一落機有wifi果下就覆你

後來見到連登有d交友app既討論
還掂女仔用都唔洗錢 就download左CMB同swxxtrxxx
個人覺得兩個app d男仔既質素比較好
但係因為CMB一個禮拜無拎到電話whatsapp 個對話就會過期
實在唔適合我呢d完全無固定空閒時既人使用
依家用得比較多都係swxxtrxxx （Txxdxx係得閒會用）
好多filter可以揀 我唔想遇到一樣星座既都可以篩走

唔知有無其他網友用過？
CMB真係有d難用 但又好似好多人用咁
有無姊妹分享下攻略？
同埋希望大家唔好再衝上雲霄上腦
好多野拍戲同現實中係唔同架
唔想再係d app度答埋d白痴問題

G

時勢唔好，生意係會差少少，唔好放棄，加油

樓主幾錢q?

好難識好男仔姐
厹大撚把 你眼覺高先唔要

講野唔好咁難聽

我圈子得班姐妹唔靠app想識個都幾難

你要求高者

係撚，你地同期grad嗰班fd成日fd撘fd咁出去玩

利申：家姐做過空姐

哦
男扮女既動物撚

Pm me

同我傾下

"同埋空少空姐搵得唔多 想拍拖都搵個人工高d架啦"

重點係..
依位絲打唔係搵唔到男朋友, 係搵唔到個人工高既男朋友。

都話唔好睇戲上腦

起個底就知咩料
一時又ocamp
一時又做波台狗
現在連空中服務業都撈埋

唉咁多姿多彩嘅生活，唔係有精神分裂點會享受到？

搵食行遠d 我都唔知你sell自己定apps

假膠 我屌你老母臭閪

出去好多都係player
歡場冇真愛

唔洗交友識 機會哩到自然有
你想拍但又要搵高人工啲既人
有要求既你 點解唔釣金龜
交友app最多中產仔
有錢唔洗app自然有朋友仔
你去Facebook 個啲 有party 既咪去下
人地俾哂時間你去
你有得閒就去 要飛就唔join
咪一樣

有咩問題

你係個全港最多狗公既地方
問緊狗公既意見
其實你想要d咩意見?

你講邊套戲？求介紹

空姐人工有幾多 唔知市價